砌機List一問

cpu: AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇) $1599
mb: MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板 $760
ram: Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1) *2 $620
SSD: Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD $875
顯示卡: MSI 微星 RTX 2070 VENTUS GP 顯示卡 $3399
cooler: ARCTIC Freezer 34 eSports-White 風冷散熱器 $318
火牛: SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保) $599
total $8500
想問下條list
主要用黎打機 打lol division 2 apex aoe game 用緊1080p 60Hz mon 未來都會用呢個mon 希望遲下有其他game 呢部機到時唔夠力既話 換張顯示卡就可以繼續玩 想問下呢條List 可唔可以
用3600x定3600好 定係用3700x 先可以遲下換張display再玩 定到時換cpu 仲抵
同埋機箱有咩好推薦 最緊要散熱好 唔好太積塵 最好唔係有玻璃側透 驚爆
同埋上面D件有冇咩問題

display淘汰得快過cpu, 長用一定係3700X/9700K, 再換卡

同埋本身有隻860 evo 1tb 裝game

不過1080p 60hz 2060都夠打爆哂

所以推薦上3700X? 因為要貴成2000 會唔會到時買多部仲抵

所以2070落番2060 3600 上3700x?

貴1000咋喎

主機板要換x570? 定其實唔一定

no need

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$740

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,292

唔洗塔散

你唔推盡唔洗住, 有閒錢再加

想問3200Mhz ram係唔係要超 定係XMP一禁就可以

xmp上去就ok

想問多少少 火牛用 rm650 會唔會好D 因為做緊特價 邊隻牛好D

rm普普通通,平過1蚊1w都可以買
rmx先係好野(仲買到既話)

同買750好d (如果你預將來會換高階卡既話)

想問有冇第2隻牛推薦 因為唔知點解飛馬買呢隻牛貴好多

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280(OS)
價錢：$405

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,988

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,575

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$760

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) Black (CMK16GX4M2E3200C16)
$720

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$875

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► Phanteks 追風者 AMP 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$880

機箱
► Fractal Design Define C - Black (Non-Glass)
$688

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $9,727

擷取自飛馬電腦

唔該哂大家 順便一問 其實用intel定amd會比較好 打機用only 最多開埋youtube 聽歌 絕對唔會剪片

齋打機一定Intel好啲

有開chrome 就唔叫齋打機

你戰未來一定係amd